愛你的人

我要講的愛情故事，可能發生在我的身上，也可能發生在你的身上，發生在每一個人的身上。故事全部都是真事，為了講述方便，我用第一人稱。

下面這段話，我覺得是我知道的最牛的開場白：我和我老公第一次約會，吃的第一頓飯，我說的第一句話，我說：我沒時間和你談戀愛，我要結婚。

這句話說了你可能覺得我很二，但要知道那個時候我剛剛結束一段長達六年的愛情，那六年我愛得小心翼翼，愛得委曲求全，我們很少見面。最常用的聯系方式就是發短信。

我總覺得一個男人對一個女人最大的承諾和讚美，就是娶她。而我們之間從來不會談這個話題。我很明白，就是因為他不夠愛我。就這樣，我等了一年，兩年，我想跟他死磕，但是六年過去了，我覺得我熬不住了。愛情慢慢地離我遠去。

ahhhhhhh

愛我的人